希望大家唔好因為林慧韡而杯葛Tommy套舞台劇

入場支持順便屌柒達狗is ok

不了

Tommy比大陸狗杯葛都要為香港人發聲

入場睇洛兒

含淚撐舞台劇

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩